%s, держи нас в курсе.
%s, а вам не кажется, что ваше место возле параши?
%s, Вы всегда так глупы или сегодня особый случай?
Мозг еще не все. А в вашем случае, %s, он ничего!
Вы мне нравитесь, %s. Говорят, у меня отвратительный вкус, но я вас люблю.
Не обижайтесь, %s, но у вас, что, работа — распространять невежество?
%s, продолжайте говорить, когда-нибудь вам все-таки удастся сказать что-нибудь умное!
%s, Вы являетесь живым доказательством того, что человек может жить без мозгов!
Да вы просто шаблон для построения идиота, %s.
Я не знаю, что делает вас глупым, %s, но это действительно работает.
А может поговорим об этом когда к вам, %s, вернется рассудок?
%s, Вы решили шевельнуть извилиной? И что? Мозги перемешались?
Я даже не буду делать из вас дурака, вы и сами не плохо справляетесь, %s.
%s, в Вашу голову если и приходят умные мысли, то только умирать.
%s, Вы заблуждаетесь настолько глубоко, что заблуждаетесь даже насчёт глубины своего заблуждения.
